剎那風波翻過～～

諗起呢個廣告，出錢買廣告既人究竟係邊個？！
根據再上次個廣告，似支那人有心放風。

剎那風波翻過～～一轉眼從前便已難復再。
狂潮又去又來未能避開～
前路就算似障礙賽，力盡艱辛總把頭抬？

我地人多多 我地財多多
我地人多財多 獎牌多
我地同一心 我地齊一心
我地同心齊心囉滿分！
香港人必勝！